# FirebaseとLINE Botでつくる写真共有アプリ〜 2日で結婚式用アプリを作った話 〜 サンプルコードレポジトリ

このレポジトリは「FirebaseとLINE Botでつくる写真共有アプリ〜 2日で結婚式用アプリを作った話 〜」のサンプルコードのレポジトリです。  
コードの解説や動作環境については書籍の内容もご参照いただけると幸いです。

## デモページ
https://techbookfes-katofamily.web.app/#/show

## 書籍について

DLカードをお持ちの方は以下から最新版をダウンロードできます。  
https://kato-family.booth.pm/items/1557263

## 正誤表および改訂履歴

正誤表や改定履歴はここに記載していきます。

## 問い合わせ先

問い合わせについてはIssueに上げていただくか次のメールアドレスまでお願いいたします。  
kato.family.0922@gmail.com
